如果蔡英文向香港發射導彈連登仔會否支持

連登仔全力支持

第一支係射狗總就得

問美國借粒核彈黎射就支持

射落解放軍軍營同賤總

唔好FF

真攬炒 welcome

支持
未1死既人幫手燒份成績表俾我唔該

支持，但要射得準

如果傷到手足唔支持

藍屍支那豬就支持

支持

用埋VX毒氣都冇問題
最緊要全部都要死

咁就唔叫攬炒啦

轟左成個港島區就夠

support

而家導彈精準偏差可以少於一米 , 所以我支持

蔡英文話要向香港人屎眼射精連登仔都撐㗎啦

精準打擊武裝組織軍事設施及武裝份子住宿